［近在咫尺］有講廣東話中國人拍片 指廣東茂名周圍都係病死豬

冚家鏟港共政權仲唔禁運

衛生常識=0

豬瘟
蟲災
貿易戰
我睇你中國搞得勁多樣
期望伊斯蘭呢個時候恐襲大陸救返自己啲人

係知而唔做

廣東話？

有進步唔會照賣止街市

咁樣唔只豬瘟喎，隨時出現大規模疾病

有人執返去加工啦!
連買都唔洗買! 0成本

__朝末年

中國人係地球既癌症

佢講咩話

廣東省尤其鄉下地區大部分人講廣東話同其他方言
係大城市有好多外來人先講普通話

沒事兒沒事兒官方話冇事就冇事

撚係廣東話咩 聽都聽唔明

應該係變種？
中間講咩‘豬呀冇處理呀丢呀‘，咁上下

當地話

大馬路啲豬啊 丟啊
丟咗三幾日都冇處理
冇人處理啊 又冇人管啊

力已盡

唉..陣間食到人傳人就收得皮

周街掉 好易引發其他病出現

三幾日都唔處理
天氣咁熱
嘩...臭到呢

會加工完賣比你

依家大陸咁處理， d窮人實執黎食同加工賣出去
變種我諗都係呢一兩年內既事， 唔洗半年都傳到香港 天滅中共既日子終於到

地球癌細胞